<resources>
    <string name="app_name">Eskuvo</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="password">Jelszó</string>
    <string name="login">Bejelentkezés</string>
    <string name="register">Regisztráció</string>
    <string name="loginText">Bejelentkezés</string>
    <string name="registerText">Regisztráció</string>
    <string name="neved">Neved</string>
    <string name="password2">Jelszó mégegyszer</string>
    <string name="login_with_google">Bejelentkezés Google-lal</string>
    <string name="login_anonymously">Bejelentkezés névtelenül</string>
    <string name="title_activity_menu">Menu</string>

    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="promise_text">
    A Promise egy olyan varázslatos világ, ahol az esküvők álomszerű hangulata találkozik a kifinomult stílussal és a részletek iránti szenvedéllyel. Célunk, hogy a szerelmetek történetét olyan díszletekbe öltöztessük, melyek örökre emlékezetesek maradnak. Legyen szó egy romantikus kertipartiról, egy elegáns kastélyról vagy egy bohém tengerparti ceremóniáról – mi segítünk életre kelteni az elképzeléseiteket.

    Weboldalunkon keresztül könnyedén böngészhetsz különleges esküvői dekorációink között, inspirálódhatsz korábbi munkáinkból, és személyre szabott ajánlatot is kérhetsz álmaid napjára.

    Folyamatosan bővítjük kínálatunkat, követjük az aktuális trendeket, ugyanakkor nagy hangsúlyt fektetünk a klasszikus eleganciára és az egyedi elképzelések megvalósítására. Minden díszlet mögött gondos tervezés és szeretetteljes kivitelezés áll.

    Oldalunkon elérhető esküvői inspirációs blog és kommentehető galéria is segít a párokat abban, hogy megtalálják saját stílusukat, és ötleteket merítsenek a nagy naphoz. A hozzászólásokban megoszthatod tapasztalataidat, tippjeidet – hiszen hisszük, hogy a közösség ereje varázslatossá teszi a szervezés folyamatát is.

    A Promise nem csupán egy dekorációs szolgáltatás, hanem egy lelkes közösség, amely azért dolgozik, hogy a legfontosabb pillanatok igazán különlegesek legyenek. Legyél menyasszony, vőlegény, ceremóniamester vagy csak álmodozó – nálunk inspirációra, szakértelemre és valódi törődésre találsz.
</string>
    <string name="aboutus">Rólunk</string>
    <string name="decorations">Dekorációk</string>
    <string name="aboutustext1">Üdvözlünk az álomesküvők birodalmában!</string>
    <string name="alcim">Teremtsd meg a tökéletes hangulatot életed legszebb napjára!</string>
    <string name="promisecim">Promise</string>
    <string name="motto">\nMottónk: *Szerelem a részletekben, harmónia a pillanatokban.*</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Menü megnyitása</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Menü bezárása</string>
    <string name="promise">Promise</string>
    <string name="dekoraciotext">Majd itt jelennek meg a dekorációk</string>

</resources>





